屌見到周子瑜咁後生就已經幾十幾十萬咁捐…

佢淨捐中國都捐咗三十萬我大過佢但戶口得三萬都冇！！

我大過你 户口3000都冇比人block鳩埋

前排ot搵好多 政府又話派錢又袋幾皮

做女團係辛苦錢嚟
btw 唔代表我欣賞佢捐錢俾中國

古語有云：笑貧不笑娼

不如捐比我好過啦
咁後生就搵咁多

同感 Idol真係人生贏家大把錢
反而自己。。。依家經濟又差
搞到依家都唔係好想再洗錢去追星

做雞係辛苦錢

支那人賊性難改....我細個已經知道得好清楚,幾十年都係好似土匪劫賊既賤種人格响呢件事係表露無遺...屌你老母人地唔响你國家大...响自己國家大..又無乜受你支那賊既恩惠,一見到邊個藝人有錢捐就好似以前啲响火車附近果啲乞兒咁衝上去...啲後生唔會了解以前大陸啲人有幾咁乞兒,係香港响開放之後上去設廠請佢地做嘢先開始脫貪...台灣都係!
之後呢啲土匪乞兒就用各種手段搶晒設廠啲人既生意另起爐灶好多香港人都中左招,仲有啲唔好彩娶個支那大陸妓落嚟...攞左身份證就帶埋仔女走人..

總之你地睇佢地啲土匪乞兒好似好富貴,但人肉人血食唔少仲貪得無討!

全球經濟衰退idol都會有影響

見到佢捐第一個反應都係咁

以後唔再追星

有時望到佢哋咁有錢但自己咁窮就唔想追星愈嚟愈覺得買album好on9

做雞都冇錢既邊個做

咪屈

佢係支那泡菜各捐30

刷下youtube佢哋都有錢賺
我刷下免費嘢算

想問下咩事個post咁多陳冠希

買完淨係為張卡 又哂位
講完之後下次cb又死死氣課金

諗諗買代言product算 至少啲衫著得出街

買album唔戇鳩 反正當買嚟儲
買勁撚多隻album衝銷量嗰啲先戇鳩